Natiruts - Raçaman

(Bm F#m)
Ao contrário dos que torciam pela vitória do fracasso
Estamos de volta
Apesar dos julgamentos infelizes e hipócritas
Estamos de volta
E essa conversa que se vendeu que se trocou que se perdeu
Na nossa firma não cola
E essa conversa que preto roots é preto pobre é preto sujo
Tu aprendeu na escola
Mas a minha consciência é "male"
Isso um dia você tem que aprender
Ser raiz é ter no prato o que comer
E não miséria pra turista gringo ver
Aperta um pra acha que ta na consciência Rastafari
Que ser cantor de reggae é imita o Bob Marley
Dificil aparece sendo você de verdade
Sem inventa caô pra construir trairagem
Mas nesse mundo surge a ingenuidade
Esperar de uns e outros, sinceridade!

----------------- Acordes -----------------
Bm = X 2 4 4 3 2
F#m = 2 4 4 2 2 2
